[一人n個]人生反cup勵志故事

連登仔fg搵50k聽得多但真實人生無咁多一帆風順。
所以有無巴絲分享下自己點樣由人生低谷，或者當黑果陣比社會/朋友/親戚歧視但憑個人努力令到其他人口臉180度改變既勵志故事?e.g.公屋仔考入港大之類

隨便分享

冇
現實就係自己唔係咩天才
要付出好大努力到先可以做到人地輕鬆拎到既60，70分
出到來社會更加係唔餓死都偷笑

出世嗰日已經大逆風

會考無C變高考2A

咁努力少少搵返自己既定位出離，終有一日會發揮到自己用途既

分享下奮鬥過程好嗎

會考全部A同B

唔算勁
公屋 老綜 band 3仔
電腦 電話都冇
最後靠日日死讀入三大

咁既環境入到3大唔錯啦
咁巴打靠知識學歷改變到生活未

改善咗好多
起碼有啲閒錢去下旅行

人生由出世個一刻就已經大逆風

交代下背景先，我自細就患有Adhd(專注力不足及過度活躍）同輕微讀寫障礙（後天形成既，因為我係用左手做主力手，自細比老母打,迫我轉右手，咁右手寫字緊係無咁好,大左又改唔番，係中學確診讀寫障礙）

咁我細個就未知自己有adhd既，但係童年就因為唔聽話同無辦法專心做功課日日比老母打,童年基本上係日日係度喊中渡過。

去到升小學，老母因爲要面，死都同我揀最勁個一間小學去讀，搏我上到去會突然間開竅，咁當然無可能拉，再加上又肥又鈍日日係學校比人蝦，無老師肯幫我仲要比佢地針，幾乎無人同我做朋友，每日都好唔想番學，書根本讀唔入腦，差唔多年年包尾。

直到有一年學校個英文老師係有負責埋學校特殊教育既，佢教左幾個禮拜就叫我老母帶我去睇醫生，做左好多好多測試最後確診我係有adhd,每日食36mg retalin控制（我都預我短命架拉，唔敢搵女朋友更加唔會諗生仔，都食左十幾年），功課有些少改善，但係同學知我有呢個病更加恰得我犀利。最終係老師既建議下轉左去一間無咁勁既小學。

個間小學係用小組互動式教學，同學亦都好好人，係個間小學亦都好快識到好多朋友，但成績都仲係唔好。而個度既老師好好人，會好比心機咁係放學之後用自己時間幫同學追落後，咁係個人開心左同埋有人幫之後，我係小四開始成績開始突飛猛進，入到全班前十（可能全班前十呢d你地覺得好垃圾，講黎做咩，但對我黎講係一樣發夢都唔夠膽去諗既事。）個時既我根本零自信，自卑到極點，入到前十已經係好大鼓舞。個時亦都開始係體育老師既鼓勵下開始有做下運動，最後身形好快瘦左落黎仲入埋籃球隊。可能係開心左，個人都讀好左書，成績一路進步，入埋奧數隊代表學校出賽，仲贏左幾個杯仔，拎左幾個世界數學測試既distinction咁。最後以全校前五既成績升左間band 1中。

你地全部都講點樣讀成書，有冇諗過出來做嘢係另一回事。

利申: 中五全U咗廿幾年

有大左成日嘈交

比老豆老母打到改用右手寫字真係好撚慘

細個唔讀書 炒公開試 讀hd 入返u

一出世就住板間房
十幾歲先上到公屋
而家住緊獨立屋有前後花園
有車
哩大半年冇嘢撈仲未死得
算唔算？

中間發生過咩令你咁大改變

咁你出離之後有無反cup

有樓及即將買車